各位覺得trump星期三會唔會號召3軍

攬抄美國

Ho ball
我侵大反擊

承你貴言。

冇人聽佢講嘢
Biden穩贏

老實講6號果日佢都反cup唔到，真係睇唔到佢呢幾日仲有咩機會反擊

On 9 Bin C tomo

其實美軍實質上係受邊個控制？

唔會
歡迎binc

喂黎生

你扮左大半年美國專家 開幾十個post帶風向

個個大選post見到你如數家珍分享你d美國通見解

對Deep state你又瞭如指掌

你而家問d咁小學生既問題？

其實真心要諗一件事, 佢會唔會想咁

咁樣一定有人會死, 而阿侵佢真係唔想美國人死

佢可以好似以前幾個總統咁, 因為外交或政治發動戰爭, 佢都無, 證明佢好在乎人命

我覺得佢似寧願輸都唔想再有人死果種人, 佢把口係唔得, 但睇佢4年做總統, 無發動戰爭, 就知道佢個人其實好在乎和平

總結係, 好似樓主呢D人, 佢係故意講到好極端, 去嘲笑支持阿侵或共和黨果D人, 樓主佢個名其實大家都知

婦人之仁，美國走向社會主義深淵，受難嘅人仲多

你覺得係深淵, 但對好多民主黨支持者黎講, 佢覺得依家先係深淵

佢地有一個想法, 就係美國好多錢, 好掂, 點解唔分D比我? 佢地個無知無識, 就係做成今日的結局

但講還講, 今次美國的問題, 並唔係民主黨太勁, 而係共和黨自己分裂, 舊個批太想羅返話事權, 所以寧願同民主黨妥協

人地BLM, 再不滿民主黨都識同佢地合作, 相反共和黨只能講係廢